有一整個社區都在忙著尋找80年代和90年代的文件、磁盤和硬盤驅動器，以免它們被時間和比特腐爛破壞。26年後，“被刪除”的任天堂軟盤被恢復，充滿了地球上的秘密 
 一個偉大的國家不能允許人們闖進來野蠻地對待它，沒有任何後果，然後等待下一次襲擊。 隨著殖民管道從網絡攻擊中恢復過來，領導人指出美國能源基礎設施的一個“警鐘” 
 我請薩維奇聽DakhaBrakha的“Sho Z-Pod Dupa”，看看它在他的世界音階中處於什麼位置。 什麼使音樂成為世界音樂-第99期:普遍性凱文·伯傑| 2021年4月29日|鸚鵡螺 
 在這個層面上，曼凱維奇的電影是顛覆的傑作，是抨擊美國人與正常愛情的電影的先驅——其中包括《畢業生》、《藍絲絨》、《美國麗人》和《搏擊俱樂部》。 《彗星美人》在70 |Tom Joudrey | 2020年9月25日|華盛頓刀鋒 
 斯特凡諾普洛斯是電視新聞記者，薩維奇是性專欄作家。 政治報道:關鍵議會選舉的民意調查和法院裁決Scott Lewis, 2020年8月22日，聖地亞哥之聲 
 在薩維奇的推動下，馬斯特斯繼續積累有前途的保守派人才。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 兩年後，這場糾紛以一項有利於薩維奇的仲裁裁決而結束。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 2009年，《紐約客》在一篇關於這位右翼煽動者的簡介中稱薩維奇為“異教徒中的異教徒”。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 在邁克爾·薩維奇(Michael Savage)的鬧劇中，談話廣播電視網(Talk Radio Network)帝國陷入了另一場重大訴訟。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 薩維奇指出:“艾滋病毒/艾滋病迫使我們開始討論人們在床上做什麼。” “後門”正在迎來它的流行文化時刻|Gabriella Paiella |014年9月27日|DAILY BEAST 
 在這麼多野蠻的打擊下，艱苦的山區產生了土耳其人。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 它由野蠻的原材料製成，這是我們的基本精神物質，公民。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 然而，一個在文化的人性化影響下的孩子很快就會遠離野蠻人的水平。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 一個原始的野蠻人一天就能造出一副弓箭:造一隻樹皮獨木舟要花上兩個星期。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 野蠻的騎兵催馬下水，用軍刀砍向畏縮的婦女。 紅年|路易斯·特雷西